睇泛民記招聽到一句突破盲腸

話獨立調查委員會最後會淪為針對警察

咩監警會唔係針對警察架咩？你又贊成？

So True lol
獨立調查委員會都仲可以查下示威者，監警會淨係查警員同相關高官，唔敢呀？